廣華街阻路 Benz

如圖

呢啲真係要拎出黎鞭屍

好撚勇，泊正係度

Benz 冇任何聯絡方法留喺車頭

班狗冇翻工好耐啦，基本上係有持無恐咁泊

留名睇夠過

放五張a4紙上去，上面寫
黑警死全家

直頭寫上部車身啦

今日又一件

報驚話叫好似見部車車尾箱有雞尾酒

咁岩又係架大巴

大巴表示慣哂啦 跑少轉車收工

屌，班 Sunday driver 真係冇性㗎喎

唔帶腦渣車係咪黑狗黎？

假期又少差佬抄牌

痴線 唔係成日係度唔知大巴行唔夠過都算
你老母泊街都泊到咁出 第一日渣車呀？

掉花佢啦

樓主就係中港巴司機
影相既就係你

第一張明明夠位轉

其實嘅巴士都唔係行嘅都係泊喺嗰度咋嘛

係，和理塞

呢個位見過唔止一次啦

我係個大巴司機都廢事搏啦
有咩hi花入自己數而家大大條道理可以唔洗揸

第一架起碼泊入條線，第二架直情離條線一段距離